關於6.21

其實6.21唔單止係為左班義士，更多係為左我地自己，200萬人上街係單因為一條送中法？
我覺得唔係，係因為大家都對政府好多不滿，單係派錢就已經擾民，重有其他民生呢？今日要你交稅，養呢班當你唔係人既警察，當你地係狗咁打，醫管局就淨係會出賣你，人地交稅係為左生活得更好，而香港人交稅就係比錢買狗籠，你地服咩，我地已經無下個5年，再過5年就已經唔需要咩送中法了，希望6.21會見到各位！